左張告示係咩意思 唔係好明

澳洲黃金博物館見到朢望既 認真唔明

呢張告示寫咩 唔明
澳洲墨爾本黃金博物館見到既

孖X辣大街武戲館晚晚有新戲做
唐人欲看 到來可也
如有番人亂化 係酒館理論

最尾兩句係咩

孖鍊辣大街，
武戲館，晚晚有新戲做，
唐人欲看（中國人想看），
到來可也（可以嚟睇），
如有番人（如有外國人），
亂化係（撚化閪），
酒館理論。

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）